\begin{song}[remember-chords]{title={Črn tulipan},band={Big Foot Mama}}

	\begin{intro*}
		_A _A _A _A _A _A _A _A 
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Je^Ast sm bog ljubezni, men' ne manjka sanj \\
		jest začaram srečo, men' zaupi dlan^{Hm}. {} \\
		Je^Ast poznam svetlobo, ki odpira dan \\
		z njo si fila žile črn tulipa^*Da aaaaa^{Hm}aan. {}
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_A _A _A _A 
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		O^na sanja sonce, čist, kristalen dan \\
		nanjo vsake tolk' pristane Peter Pan. ^ {} \\
		V nje^j je dost ljubezni, mnogo več krvi \\
		nevidna je v temi, prozorna med ljudm^i jaa^a. {}
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_A _A _A _A 
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Z^{F#m}ato pa raste tu^{Hm}lipan, č^Ern divji tu^{F#m}lipan.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_A _A _A _A 
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}	%	TODO ponovljena prva
		Je^st sm bog ljubezni, men' ne manjka sanj \\
		jest začaram srečo, men' zaupi dlan^. {} \\
		Je^st poznam svetlobo, ki odpira dan \\
		z njo si fila žile črn tulipa^*{} aaaaaa^aan. {}
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_A _A _A _A 
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[4]
			Z^ato pa raste tu^lipan, č^rn divji tu^lipan.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_{F#m} _{F#m}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}[class=druga]
		Ve^{F#m}dno, ko posije čr^{Hm}n tulipan \\
		to^El'krat tud' izgine i^{F#m}skra mojih sanj. \\
		Vča^{F#m}sih se pokaže ta^{Hm} škrlaten dan \\
		da^E začara srečo čr^{F#m}n tulipan.
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_{G#m} _{C#m} _{F#} _{G#m} _{G#m} _{G#m} _{C#m} _{F#} _{G#m}
	\end{interlude*}

	\begin{outro*}
		Č^{G#m}rrrrrn tu^*{C#m} uuuliiiipa^*{F#} aa^{G#m}aan {} \\
		\disablechords
		Č^{G#m}rrrrrn tu^*{C#m} uuuliiiipa^*{F#} n  an a^{G#m}jajajajajaj {} \\
		Č^{G#m}rn, črn, črn^*{C#m} , črn, čr^*{F#} n tulipa^{G#m}aan {} \\
		Č^{G#m}rrrrrn tu^*{C#m} uuliipa^*{F#} n an a^{G#m}aan \enablechords \nscs ^{C#m} {} ^{F#} {} ^{G#m} {} 
	\end{outro*}

\end{song}
